有蟲入屋

求請是甚麼蟲
別問它如何入屋，because why.